最近無賴左 sor!

事源呢條賤種年頭問我借錢 其實好撚小數目 但我寧願捐都唔撚想益佢
之後我問條撚屌追數（一直好聲好氣） 佢緊係拖啦 拖左兩個月 我都停左陣
直至前幾日我同阿媽係街撞到佢同佢個fd 我問條友幾時還 佢又話無錢又話聽日還咁
我估有fd係隔離知醜應該會還掛
啊屌佢老母真係唔撚還
咁我忍唔撚到直接係中學班群追 ，反正借個個都唔撚要臉 ，屌那星結果得到咁既答覆

成日睇借到我本事 終於發生係我身上
條撚屌讀KT IVE 既 同佢做同學，朋友既自己小心啦 條撚屌無恥架

事主ig follow佢傾下心事

最撚憎人借錢唔還重咁撚寸 推

借完錢唔還仲咁串嘴

推

好柒 對眼細到

Fucking lok

嗰句有得拖唔拖對唔住自己好撚仆街

我唔po都覺得自己好撚仆街

支持樓主 推推推

中學師弟

Ig句英文

有冇150cm?

IVE仔算有料，有勇氣用英文…

佢ig個樣都係狗黎

呢啲人真係世界級

多謝巴打

我收到個陣都好撚震撼

串到咁? 幫樓主推.

衰左仲咁撚串

多謝

幾百就算啦 大把人借完唔還
你追一千幾百次都冇用
有誠信既有錢自動自覺識還啦

一早當跌左 係估唔到可以串撚到咁

串撚到

最近無賴左都可以講得出

推 串撚過馬撚

句sor真係神來之筆

唔好比佢停

Agger

咁個班grp啲人有冇出聲

最僧人借錢唔還

幫推

冇遮電話

推佢

有得推唔推真係對自己唔住

Help Push!

推推佢先

佢唔還咪報警
呢啲仆街唔可以俾佢走得甩

有冇借據報警有撚用

樓主我幫你屌鳩條撚樣

幫緊垃圾收數 佢都好意思咁講

Between 多謝巴打

唉屌係喎

冇

夠鐘食早餐

想約埋一齊食 ？

無地址 驚佢肚餓

借錢總要還 咪俾錢中介

呢位巴打好型

推到多d人睇

基本啦

樓主仲有冇多啲相爆？ 睇唔清佢個撚樣

呢張一千零一張 之前換手機無左好多相 不過識佢既都應該認到佢係邊個

輕輕一推

有得推唔推真係對唔住自己

條友住邊

Dm佢問下

貼街招 係佢住嘅附近同埋學校貼
筆數追唔追到都無所謂 最緊要係煩撚到佢仆街

睇佢whatsapp語氣覺得你地係好撚熟

推
正一仆街仔

相由心生

啱啱訓完晏覺起身睇whatsapp 希望各位巴打唔好傷及無辜

條友扮哂正義咁: "咪搞我身邊既人"

淨係搞緊佢咋嘛 正垃圾

好有義氣

快撚啲公開佢電話啦樓主

好撚柒

連登真係mk論壇
mk同mk之間狗咬狗都咁多人幫拖
你話笑死唔笑死

係咪見到我比意見話貼佢街招

點解你可以一口咬定其他人冇搞條無賴身邊嘅人嘅
唔通你係事主

5舊水都拖

呢個係憑我自己本事借來的3000蚊, 點解要還, 屌你老母.jpg

出事先還

屌你老母 我以為幾多錢 個五舊水擺上黎 當依個係咩

咪係
同你老母差唔多價錢

開波已經講左好撚少數目 一路講緊態度問題

最鐘意睇人仆街
驚死先去還錢
推到你條女飛鳩你先

唔係點對得住自己

有冇update

制裁下佢岩

咁撚賤 借錢唔還錢都有嘅

要放上連登逼佢先肯還
唔係又當樓主狗咁撚

還債還到咁 唔還就串過馬撚
比人放上黎先死狗 推到條仆街含家出哂黎
呢條撚樣跟本唔會知驚 當人水魚

我朋友係佢同學
呢條仆街等比人影

兇一兇即還 有冇咁垃圾

人無恥便無敵

正義彰顯

痴撚線 500蚊都拖 仲唔係垃圾公屋窮閪

$500都要拖咁耐
垃撚圾